【打手入】759邊隻凍肉/急凍野 值得買？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

賣過貢丸 墨丸
急凍鰻魚好貴
今次試下急凍蝦仁

急凍烏冬。依完做緊19.9 5個

pizza好食

烏冬都買過幾次
唔知點煮好

去吉之島買支1開2既冷麵汁撈。再唔係加多兩粒丸

羊架？

華富個間啲急凍蝦變晒黑色都唔清走
一開雪櫃成陣腥臭味

有兩款，大家都係讚歧
你講嗰隻係韓國造，依家好似冇咁好食
新嗰隻日本造，未試過，折左30蚊左右

仆街 買完都唔知煮唔煮好
759 平時有冇揾人清死貨
我樓下 3部急凍機全部擺烏冬 笑死

比目魚OK
日清果隻烏冬都OK, 但佢之前有隻made in japan好啲
759餃就一般, 冇特別好食唔好食

屌你 又話黃色經濟 仲幫759

尋日見到有隻急凍生蠔

烏冬 & 台灣魚蛋 / 魚角 , 平靚正

支持 759 支持台灣野

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

煙肉抵買

今日去試下

日式咖哩烏冬

五花腩 超平

扇貝就唔好買了...組裝扇具..殼同肉係分開

韓國餃子
福字腸粉、菜肉雲吞
最近無左貢演、勿演 唔好賣波波好粉
蝦仁36蚊兩包煮下餸炒下麵okay
咸豬手
梅菜扣肉